而家d窮撚/新移民家庭唔係叫細路比心機讀書讀大學

係練好體能考警察

sbt

其實警察唔係靠體能好就考到
都要有腦

bulk緊都入到伍啦

出年入職3萬 max 4萬幾
無限呃ot同其他津貼 可免費叫雞打人

真
大學出嚟做eo人工
都唔係差散仔狗好多
更加唔講做inspector

要你無腦先岩

權力方面 散仔都惡過AO
全政府都知佢地係中共直接指揮軍隊

無良心

有腦就唔會做警察啦

咁又唔好吹咁大 出年入職三萬

大波man你好

其實警察唔係靠體能好就考到
都要有冇腦

唔需要智能，所以唔驚比AI取代